今晚地鐵有人咳暈「求FC」

Whatsapp 傳

茘景去葵芳

fb麵傳緊

Fb都傳緊

真
但周圍 d 人唔走嘅

打到黎啦

仆街了 屍殺列車

相信政府 唔怕

fb都傳緊

幾點？

應該有5-6成堅，起碼見到d人帶口罩

tg都有

隔離post話發羊吊

隔離話發羊吊

（待確認）港鐵有人懷疑中咗武漢，咳後倒地

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

等進一步消息
未fc清楚唔好亂傳

FCFC

推

老實講，成日都有人暈

講多啲？

講多d

瑪嘉烈

淨係2019年我都處理過兩次地鐵乘客暈低

利申：冇急救牌，淨係識大聲屌醒佢，隔離全部乘客彈開或者拍緊片

飲醉左姐

下世小心d

真？

omg

R.I.P.

罷工救港 功德無量
請加入工會

RIP

push

做咩抄我個名

死左未？

巴打留意住身體狀況

全城罷工啦

咪撚搭黨鐵啦

同事話係發羊吊
利申：黨鐵職員，歡迎起底

全車冇人識拍片?

大佬 你有冇帶罩

Pin this

黨鐵個職員有冇帶口罩架，命仔緊要出出聲

show 1 show 證都要啦下嘛

似

因為佢肌肉唔受控

幾個人夾手控制佢

都叫你起底咯

善用起底功能啦巴打

屌成日都有依啲廢話嘅
某大廈有董太裝醫護？「成日都有」
香港唔封關？「美國都無封」
大家留意下依啲人，尤其係啲p牌但開不推文，好可能係5毛用分身吹淡事件

而家仲坐黨鐵，明知黨鐵最多支那人，我無坐好耐

嚇l死
希望係發羊吊
係肺炎既話 仲恐怖過睇生化危機

發羊吊好少暈

TG FC左係發羊吊

係咪支那人呀

暈低果位有無戴口罩?

你點影的？！RIP

［行動］文宣請向有意到港醫病嘅強國人，引導佢地搵香港警署求助

罷黨鐵

屌你周街都係病毒
唔係仲要每朝晨咁早未瞓醒抵抗力咁弱嘅時候
仲要同人迫巴士迫地鐵吸收新鮮病毒呀嘛
個社會真係好撚反智

多謝黨

電影流感即將上演

推你

武漢生番

打到嚟呀 GG

和你sick

睇啲comment 有時連登仔同啲藍絲一樣 得幅相就屌左先

收皮啦你得張相
係咪想專登營造連登仔係弱智 唔識FC

Query length 得 75 都好意思拎上黎
咪製造恐慌
仲有 search 到其他D result 尼？

肺炎師？

真係咳暈d人仲唔散開？
香港人有冇咁冇警覺性。唔多似係

成個車卡燒咗佢啦！仲載人？

依家大部份人都戴口罩架啦清

解釋多少少，想清楚件事

即時
朗豪夜市TG 有人受傷 拉左個路人

yeah

補充返

梁卓偉的平光鏡論

仆街 今日有搭過

收到風係癲癇

利申識人

至少 近期+有人暈 係堅

大陸大部份人有部車都爆到甘

香港大部份人share交通工具，港共唔封關，實死鳩緊

咁講分分鐘反證返 SARS 都係人工產物

成車請隔離
為己為人
香港人一定會好返的

佢有個po晒咗証啦

冇咩嘢唔好搭狗鐵啦

MTR有員工:
已澄清係荔枝角同美孚同事，有乘客發羊吊，所以跟車

好恐怖

我屌你老母
去撚完武漢自己去醫院啦